[GTHEI] 經典重溫 GTA SA 黎陪台主一齊由頭玩到尾 DAY8

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB